對我來說，這意味著沒有超級富豪蘸酒，沒有繁瑣的分層祝酒，也絕對沒有涉及鬆餅、鬆餅罐或牙籤。不會讓你感到壓力的假日零食遊戲計劃| Elazar Sontag | 2020年11月23日| Eater
在你的工作面上撒上面粉以防粘在一起，然後把你的酥皮捲成一個大約八英寸長的長方形。藉助偏遠地區批准的舒適食品輕鬆過冬|克里斯蒂娜·伯恩斯坦| 2020年11月12日|戶外在線
然而，“我有話要告訴你”並不是你典型的政治吹噓我有件事要告訴你，這不是典型的政治吹噓作品|凱西·沃爾夫| 2020年9月24日|華盛頓刀刃
到了20世紀60年代，研究人員發現，通過一種稱為“吞吐”的過程，向地下儲層注入蒸汽或循環注入蒸汽效果良好。石油公司正從非法洩漏中獲利。加州允許他們|《沙漠太陽報》珍妮特·威爾遜和萊拉·尤恩斯合著，普羅普利卡，2020年9月18日，普羅普利卡
它以恰到好處的音量播放輕鬆的音樂，釋放出一股淡淡的薰衣草香味的精油，甚至可能說一些冥想的話來讓你平靜下來。汽車將很快能夠感知和反應你的情緒| Vanessa Bates Ramirez | 2020年7月29日|奇點中心
它有像韭菜和龍蒿這樣的法國配料，我用泡芙糕點來製作麵包皮！製作這些赤腳孔塞薩雞餡餅|在加藤| 2014年11月29日|每日野獸
即使是普通的鍛鍊者，如果在健身房附近吹氣，也會讓自己看起來很髒。電子煙：沒有人談論的副作用| DailyBurn | 2014年9月25日| Dailybeast
所以，我們向你致敬，菲爾德先生，儘管我們在健身房裡繼續喘著粗氣追逐那些波紋狀的山脊。菲爾德王子的黛米·摩爾時刻：世界在沒有六包的情況下擊敗運動員|蒂姆·蒂曼| 2014年7月10日|每日野獸
在《我要愛》的最新視頻中，Puff Daddy緊緊地坐在一個看起來相當不錯的鐵王座複製品上。明星們，他們和我們一樣沉迷於“權力遊戲”|艾米·齊默爾曼| 2014年6月16日|每日野獸
我走在空轉的鞦韆後面，輕輕地推了推鞦韆。當領養的孩子不依附| Tina Traster | 2014年5月2日| DAILY BEAST
那是一條白色的絲綢，當然有一列巨大的火車，沒有外套，只是在後面被一股巨大的氣流纏住了。德國音樂研究|艾米·費伊
它在餘燼中捲曲扭曲，彷彿它是一個活物；一股煙，一股刺鼻的氣味，然後就消失了。《Pit Town Coronet》，第一卷（共3卷）|查爾斯·詹姆斯·威爾斯
馬向一邊猛地一跳，美麗的新菸斗在老英雄吸了一口之前就被打破了。菸葉它的歷史、品種、文化、製造和商業——E.R.比林斯。
荷葉邊是如此的豐滿和蓬鬆，以至於他緊張地把膝蓋往後縮，以免弄亂一口。祖先|格特魯德·阿瑟頓
難道一口毒氣不會使所有注視著的龍昏昏欲睡，使他成為他意志中的睡美人嗎？菸葉它的歷史、品種、文化、製造和商業——E.R.比林斯。